#####################
lejOS Ev3 mit Kotlin
#####################



Schritte zum Anlegen eines solchen Projektes:

1. erstelle ein kotlin modul
2. fügen dem Projekt  die EV3 library hinzu (im lejOS Download enthalten), nötig damit intelklij die Syntax erkennen kann
3. füge den Modul dependencies die Ev3 library hinzu (du kannst sie direkt aus den Project libraries wählen)
4. unter Artifact erstelle eine jar "from modul with dependencies" 
5. wähle das modul aus. (und deine MAIN.kt)
6. ergänze die MANIFEST datei um die ltzte Zeile der hier enthaltenen MANIFEST datei ^^
7. have fun :D


8.es kann sein, dass es dann nicht geht, zurzeit erkennt lejOS nur Java7 stelle hierzu das LanguageLvl des Projects auf 7 !
9. falls es immer noch nicht geht füge dem Artifact die ganze kotlin Runtime library hinzu !